上年嘅11月11日 香港係淘寶淘得最多嘅國家 排第一

香港人 要有骨氣

希望大家可以鼓勵身邊朋友唔好再淘草
身體力行改變現況

每年嘅11月11日
係Remembrance Day(國殤紀念日)
用嚟紀念嘅係為國捐軀嘅軍人 同犧牲咗嘅平民

比起極之唔環保嘅「殤11」更加值得去關注

大家可以趁呢個機會 同世界各地嘅文明國家一齊
BoycottChineseProducts
BoycottTaobao
BoycottChineseSingleDay

展示Stand with Hong Kong嘅方法

Sources:

Inspired by:
【絲打主場】【和理非打大佬】 【經濟行動POST 】 「雙11」一於幫佢「傷11」！罷買所有中國網購，尤其淘寶天貓 ！

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

香港係淘寶淘得最多嘅國家

香港獨立?

你真係on9小陣啦好唔好

香港戰線

搵多啲Alternatives俾消費者
光時, MarketplaceByJason, HKTVMall等等

每年11月嘅第2個星期日係香港嘅和平紀念日
香港商戶有冇可能搞個活動嚟抗衡返殤11？

對！比少少骨氣

國際戰線

做多啲罷買支那貨、淘草嘅文宣
身體力行Stand with Hong Kong

#BoycottChineseProducts
#BoycottTaobao
#BoycottChineseSingleDay
#RemembranceDay

點睇？

推

印度人嘅文宣

We connected
【絲打主場】【和理非打大佬】 【經濟行動POST 】 「雙11」一於幫佢「傷11」！罷買所有中國網購，尤其淘寶天貓 ！

【絲打主場】【和理非打大佬】 【經濟行動POST 】 「雙11」一於幫佢「傷11」！罷買所有中國網購，尤其淘寶天貓 ！

英國網友：如何connect英國人？11.11戴Poppy

上年嘅11月11日 香港係淘寶淘得最多嘅國家 排第一

[行動post] 美國時間11月11號美國退伍軍人節! 和你慶祝， 增加美國對香港人好感

順便舉行埋呢個，喺美國領事館

we connect

呢度係連登呀，是旦啦

[行動post] 美國時間11月11號美國退伍軍人節! 和你慶祝， 增加美國對香港人好感

【絲打主場】【和理非打大佬】 【經濟行動POST 】 「雙11」一於幫佢「傷11」！罷買所有中國網購，尤其淘寶天貓 ！

英國網友：如何connect英國人？11.11戴Poppy

上年嘅11月11日 香港係淘寶淘得最多嘅國家 排第一

我個post嘅話， 試下搵其他巴打或者民陣舉行

其實最近佢地自己封曬關，乜都落唔到香港，算唔算幫手杯葛緊淘寶
識得好多親中國仲成日上深圳玩嗰啲呢排都冇乜點淘

pyah

好似話早幾日有人淘咗大量Guy Fawkes Mask
運到嚟香港

lest we forget

幾正

留名睇今年蟬聯

香港人就係垃圾 罷食罷買都做唔撚到
Starbucks 元氣 吉野家 日日坐爆

好有意思

source？

不過數據呢家野都係佢講姐

正如年年支蟈gdp有6%增長同有咩事都唔死多過35

香港第一應該係真
身邊好多人都唔介意用

開結要減買
一時叫人完全唔買就唔得

可以點樣叫人減買？

而家開始呼籲

香港唔包郵已經證明我地唔係中國一部份

要推介呢個風氣！
仲淘寶？香港有光時，hktv, 外國有Amazon
仲比錢共狗賺

傷11 No more 雙11
#boycottTaobao